已all out 1337 雷蛇 （20）

垃圾科技股PE成400倍

垃圾股 死貓彈 又引人入貨 終極一跌都未出現 睇路大家

格隆滙 3 月 25日丨雷蛇()公佈，於2021年3月25日，公司根據2016年股權獎勵計劃向六名董事及一名前任董事(包括公司執行董事、非執行董事及獨立非執行董事)授出合共175.03萬個受限制股份單位，作為根據董事與公司訂立的相關服務協議或委任函支付截至2020年12月31日止年度董事袍金三分之二的款項。

此外，於2021年3月25日，6647.26萬股新股份獲發行予受限制股份單位受託人，用以償付將於2021年4月1日歸屬的若干獎勵。

配股 走呀

有冇人解釋下

陳生玩財技？

信老皮

認錯爸爸了

散戶如我成最大輸家
唔玩了

睇完牙皮解釋，好似又唔算係玩財技

過美國上市啦
香港玩撚完架喇

認真一問，大家覺得雷蛇同海盜船前景邊間好d，我見crsr市值高d

留返1001po新link呀

入1337po問?
你都估到個答案啦

配股

🚀🚀🚀

利好wiki配股7蚊落3蚊再上17蚊
各位座穩了，準備上13.37

但先落一半

落3蚊變負數

要沽清了

大華顯龍繼續有盤

點止沽清
清盤了

好壞差半，唔知佢行邊面喎。。。配股可以玩死空倉，都可以玩死散戶。

諗唔到有類似操作嘅公司
同時做齊配股同回購

Sorry，各Ching，想問問，現家雷蛇係純粹回購，無註銷股票嘛？？

因為我暫時見唔到有講註銷。

2.52

佢會註銷的，購完就註銷。

死仆街想飲梳打冇錢飲就來搵公司錢，垃圾股

而家走唔走好

我認識既蛇仔終於番黎啦地心探險啦

瑞信又想玩燈？

點解想走？返家鄉？

睇唔睇到標題

上番車先

逆市股

做咩事呀又
小小野都做唔到
升上2.6有幾難呀

願意再等下年就到

Thx

陳生被挑戰了

掃完都34

入呀

有人話要紅燈喎，睇陳生點啦咁

又一日逆市

阿皮食佐幾多波幅

瑞信上調雷蛇()目標價至3.4元 評級「跑贏大市」

公開挑戰陳生

瑞信個仆街又想引人入貨
然後自己出貨

屌佢，佢一出立刻跟手急跌，同一招用幾百次

2.52all in佐

瑞信真係好仆街

又係瑞信個仆街

不如冷靜下

好多瑞信沽空

又插返，有排妺

牙皮食咗波幅未

求我既心理陰影面積

易過食生菜

誰信琴日俾陳生大巴大巴車落去
今日報仇

麻煩。。。瑞信日日咁攪法，大家好難發達。

DHDL theory 重出江湖

瑞信狗!!!!!!!

擺明宣戰喎，放佢上wsb

仆你個臭街瑞信狗
一陣食Lunch你唔撚好落街
我拎定10把8把刀喺你Office樓下等你

仆街瑞仲好意思講野
而家未跑贏大市就係因為你條能樣

2個月前都目標價3.3

呢位巴打有料有冇行動？

狗撚到仆街，日鳩日搞條蛇，評級跑贏大市再一邊狂沽
唔知頭唔知路真係會信撚咗佢

無
信咗你哋

只要相信夢 定能飛
高與低 得與失 即使無法躲避

琴日2.47沽左大部分，今朝見陳生係2.47，結果2.5衝返入場。最後陳生輸左

等下午開市爆升DH

我都係2.47走, 2.5入

全瘡╭(°A°`)╮

瑞信係淨出貨？沽空仲係寫4%，定未更新

琴日架

點解琴日大手回購之後今日斬咁多人沽

因為瑞信要做雞

勁到 仲羊緊錢

其實個沽空係半日更新一次定一日更新一次

睇心情

真·逆市股，大市升蛇仔就紅燈

雷蛇

又改名轉運

以德報怨，沽哂wiki，希望你業績後可以數錢

上午得3.6%沽空

成朝真沽貨

咁算係陳生輸咗定誰信輸咗？

散水

上番2.5陳生贏

係咪轉燈啦

咁有冇散水餅派

美帝

可能轉頭買返。我見買賣兩邊都有瑞信

轉燈啦

開車

陳生已贏2.5

瑞信又玩買低賣

Lunch先得閒睇，原來落過2.39
再落就入貨

【新股IPO】聯易融9959半日孖展暫錄76億 超購8.2倍

估唔到晏覺訓醒又轉返燈，睇來瑞信冇運行

3點神秘力量？

準備身懷六甲？

爆sink!

DH gogogo

仲升緊

港女retest 284 頸線，加細成交相信下禮拜又西林，我走淨十手，下星期睇下有冇平貨

2.46回購600萬股

我愛你呀陳生

回購到10蚊先啦
咁多現金

陳生忍咗成個月，要爆了

好感動
陳生原來之前fb個🚀🚀🚀係真
以後佢再出po我唔會再鬧佢

日日購

應該係有基金被逼平倉所以搞到某d股暴跌

Good News maybe

#8

抵死啦狗信
呢兩日夾到收哂皮

如果真係瑞信會點

預備多啲錢執佢啲貨

雖然未confirm，但如果係瑞信真係開枝香檳先

又到星期日，飲吓茶，食點心過懶洋洋嘅餘生

同支爆一樣咁開心

啱呀 抵佢死

機會係比有凖備嘅清

支持陳生夾撚死佢

Thx，老皮講解。

咁陳生將自己公司做好，邊個夠膽做空呀，是但一個fund 佬入市即夾，即時吐血敗走

嘩 呢排陳生回購得禁狠

唔起底認你唔到

呢啲要等運到，星加坡和馬拉股票近期形象唔好，雖然呢位老闆都好想做好基礎業務，但此終級數有限，市值200幾億已經唔錯，總比不務正業嘅二世祖好

陳生又入場掃

日日掃咁勇猛係咪唔到3蚊唔停手呢

3蚊咁少

又有陳生盤

請問咩價位

陳生痴咗線

陳生開始接刀，等收市睇公布先

陳生連續3日回購?

頭先係基金畀人平倉？

高盛沽喎

去1137炒業績

美林都好積極入貨

挽牙？╭(°A°`)╮

高盛

【彭博】高盛周五狂拋105億美元的中概股及大型美國媒體股 市值共蒸發350億

2蚊入13蚊放
牙皮又然

星期一又要畀雷狗撚

悔改了，wiki先係最穩
爆升緊了

雷狗

升未

陳生回購都要跌太廢了
wiki咩都唔洗做就升
傻散都知要跟wiki

悔改了 all out 1337 all in 1137

星期三出糧多幾皮嘢加唔加倉好

幾皮人工

係陳生回購價度妹

咪玩啦師兄
我均價3.05有排追數呀

找卡數先

甘鳩人工鳩到佢變2.05刀得啦
╮(￣▽￣"")╭

放棄追數啦，有好多好選擇，唔一定要用返條蛇追

努力返工黎追數

正！

重唔好🈶️錢就身痕，留意低位入呀！

例如？

個頂係3.36喎 依家山腳黎

瑞信收哂皮要補返貨

Put ARK

阿皮唔係轉晒wiki咩

識我嘅都知我唔鐘意賭錢

瑞信收左皮都係跌
其實係咪唔止瑞信唔掂

跌落谷底

回購都谷唔起😅

過幾日冇回購會點

有排跌

好多牛牛買緊

即係仲未跌完

唔好啊，牛牛愈買愈跌

飯後咁多散戶沽貨既?

327 大插，孝慮7.4 執番

第一日上lin燈？

今日出業績喎
前幾日走哂了

走得好，友佢插下先執

Hi Lam仲唔走咩
利伸：2.5入 2.42走

食氣攻心，咁錯制姐

繼續唔想理佢

個市做咩跌既

因為吾sing

嘩 股神

大戶想收多啲高追嘅貨，特別係佢哋所創造嘅新經濟股，啲錢真係容易賺（呃），浮雲貪錢x用盡畢生精力都唔夠人哋市值高，因為買股比買樓嘅人多

陳生 你家陣想撚樣你話我聽

唔知陳生會救幾多日呢

跟陳爸爸冇窮人!

一直怪錯陳生
托到有一日市升返就

是日必炒｜扭虧再回購 前景有睇頭（魏力）

PE33.5倍

有人吹奏，跌得

死沽爛沽

最後掙扎嚟

陳生日日回購都唔願收手

雷蛇()發佈公告，2021年3月29日耗資1751.2萬港元回購700萬股，回購價格每股2.47-2.502港元。

陳生佔左成25%成交

有冇人致富做唔到買賣

陳爸爸

陳能量 精神

咁快已經低位升返，止蝕真係傻仔

阻力已破，升得

真係爆升

好進取

就到家鄉

3ching 真係勁到

幾時再沽？

呢個月有望升上3蚊

有3清，冇窮Ｌ！

冇放就返家鄉

陳爸

見頂

今日見頂咋！

sor,轉場1137收息

我都轉了

分散投資
我兩邊嘅本金差唔多

放啲貨轉去王生度

唔個爆上定爆落呢

瑞狗今年d profit冇晒啦~~~

損人不利己。。。

抵啦

2.64啦，下晝唔敢講了

就嚟2.7

又開始諗返農曆新年前嗰排

跟住又

升多d先得唔得

返招股價先得唔得

陳生頂得幾多日(;´༎ຶД༎ຶ`)
其他tech都好弱

百融雲創（新上市編號﹕06608）將於周三（31日）正式掛裨，市場消息指，百融雲創計劃以每股31.8元定價，為招股價區間26.5元至31.8元上限，公開發售超購約150倍，並有逾21萬人認購。

抽唔抽 150倍

Sorry copy錯

打撚爆瑞信

6030 放左，13%

我竟然中咗

準備

2.64

上上上上上上

莖假爆上2.7

跟

依家競價放囉

啱啱先留意到 原來327今日都幾勁

[member]多謝3清![ 買之前記住出聲/member]

雷蛇波衫好柒

聽日2.7
後日2.8

上返3蚊未

今日支棍好靚不過蛇仔應該會反方向操作

快啲快啲

香港電視()擬更名為"香港科技探索有限公司"

笑咗

🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀

英文名keep得番

改名利好！
升升升

13蚊上左船

暗盤價低殘

探索咩

日日回購

個底係2.5

都係陳爸爸好 聽朝回家了

陳爸今日又掃咗231萬股

唔知陳生可以頂到幾耐呢

我估頂住2.5就算。之後唔見佢出黎

上左NOW講業績

隻野上唔上到3蚊..

呢位女士已經唔止一次出鏡，短短幾分鐘佢嘅聲音刺耳已經令人不耐煩，至於表達能力及表現，都係自吹自擂似足佢老闆嘅特色，講到派息問題，佢唔講相信未來一年，派息機會大，即係表示唔夠信心比股東

照稿讀無驚喜
回購似乎好過派息，要打擊沽空盤先有得升

冇人要派息呀，科技股講乜鬼派息，一來雞碎咁少錢要來托咩，二來有閒錢去開源先係合理。

根本回購先係高招

佢唔係科技股，有5成以上係零售業務，可以當作新經濟股，用派息/回購去支持股價嘅效果，你哋可以統計或研究一下

都啱，我都係因為佢有fintech，然後有幻想空間先有動力，年年增長80%咁就爽，如果只係賣hardware咪同海盜船一樣（海盜船就賣ram)

回想返上市果陣咩電莖概念根本係死水概念，零售都不如。

p.s. 咁早起身飲早茶？

屬老頭宅男，只係假期及假日帶老婆去享受，平時係屋企煲茶自娛，也是樸素派，雷蛇呢隻股票同老闆都係跳唔出華人嘅管理方式，希望佢喺呢個行業創出自己一條路，前境係唔錯

突發！雷蛇推出新產品，竟然係衣著，仲要不含新彊棉，今舖仆街了

第一眼望落去勁似Evisu

佢的答案在紙上，不在心上。又冇答疫情之後仲有冇咁好賣呢個問題。求其一個財演都畀多好多信心我

波幅皮又中！

回少少畀我入下貨好嗎

今日有冇陳生！

佢日日回購都唔係辦法

回左0.01俾你

冇咪走人

陳生可唔可以用d老黎d嘅英文
Sign up for the drop
"drop"呀大佬
係唔係即係睇跌?

1137

陳生又回購,,

2.67

陳生應該忍咗好耐

真係回家了
wiki 賺錢= 派花紅俾自己
陳爸賺錢=回購(´°̥̥̥̥̥̥̥̥ω°̥̥̥̥̥̥̥̥｀)

返唔返到3.88呢

6060都彈返晒

爸爸唔好唔要我地呀

1137是一種邪教
大家回家吧

唔止蝕都返家鄉了

好似回購咗成五千萬啦
係乜嘢驅動佢咁做

回家了
wiki賺億8，派千5萬俾自己
陳爸爸賺4千3，回購已經6千萬

條氣唔順

今日上2.7
上啦蛇蛇

in 陳爸爸
we trust

收到wind
陳生每日都同我地一樣對住個mon 大叫仆街瑞狗

唔通陳生都有上lihkg

忍左瑞狗好耐 襯依家棒打落水狗

佢個投資者關係部係香港

去幫陳生打工，再放內幕俾大家

係咪要轉燈喇

轉ed

無所謂啦，跌得1兩格 短期要消化下先
2.7 附近都多沽盤

係咪2.5-2.7炒下波幅先

皮話99%升

係。貼近回購價先買，或者見陳生出手就跟

想你入

等我嚟

巧悶

你想34定悶

去1137 post睇下就唔悶

個個慘叫？

瑞信做咩密密掃

要平淡倉

信陳生

邊位ching?
貼圖會係dinlo?

利好

郁緊嗰陣係唔係有RBG燈架

電競domdom

市場反應好好呀想要紅燈condom

動能發電

今日好似唔到價，無回購

聽到瑞信受創，心情愉快

冇回購仲企到先好嘛，對不對

CREDIT SUISSE SHAREHOLDER SAYS BANK NEEDS STRONGER RISK CONTROL

鬥高速？

突髮RGB

爆升

掂呀新市場，爆升至$1337

今日2.8

Does Razer Rapunzel Chroma Hair Dye work if I’m balding or have no hair?

Yes, however the results will not be as effective. Fortunately, we are releasing a RESPAWN Edition of the product (coming soon) that’s formulated to promote hair growth and mental performance!

禿頭都用得！大利好！

哈哈

玩到無野玩喎，開埋頭髮市場；
想點呀

咩事

掃返上去

好癲 一野掃左好多 收市又有野睇

又掃 掃到幾時
1137冇底？

有
$0咪係底囉

陳爸爸 i love u

準備2.7

2.7

2.7 好大沽壓

願意再等，Razor is rising
不如冷靜下，沽貨的兇手還未睡

RAZER = 13.37

係。要消化下，不過陳生一步步推緊上黎

有Point~~

2.7(前)家鄉

屈機

2.7 曇花一現

今日上得番啦

清好波

等清續寫故事

仲難過作詩

願意再等
不如冷靜下，沽貨的兇手還未睡
3思而沽清
Razer is rising

3清真係主角

勁過麵神

契媽都密密入6060

改一改次序就成個故仔唔同左

無力了

下個post 入創意台

相信陳爸爸會帶我地上3蚊

不了 愈買愈跌 見過鬼怕黑

集氣

明明一直回購一直升，但都仲有10%沽空
真係見雷蛇升就沽

上次3.36一役你估冇陰影咩

上次係點

講起就心痛

瑞信一日唔死，雷蛇一日唔爆升

最少上次到3.36
依家先2.7，陳生仲一直回購

死瑞信，自身難保都仲敢一直沽

人類有冇咁善忙呀

無止蝕就返家鄉
斬完第二日就升返

DH已出

我諗我呢世都唔會忘記呢幾星期

好多一手黨

走咗？

企穩左2.7

你講咩

下星期2.8

嗰次開心咗一秒

太慢
目標起碼$3

4.2 ok?
等我都有錢賺

收市企到2.7，咁就爽爽了。

唔係企穩
係企定
下秒34

爽爽了

企唔穩

激戰緊

穩了穩了

穩了

穩啦

希望呢度大家一齊賺，我哋比好多策略投資者更好運，原價3.88，特價2.2-3.1，更低位唔計，除非高j 低沽嘅清，我屋企個股神都係一樣，叫佢1.5，2蚊、2.4買咗賺幾仙至1毫就走，結果高追2.8-3.1，重未到家鄕

唔擔心，現家有陳生用公司錢助攻

我就係高追低沽嘅傻散(;´༎ຶД༎ຶ`)
無時無刻要提醒自己

13.37再返嚟先，各位再會

Same 努力提醒緊自己唔好高J

雷蛇()發佈公告，2021年4月1日耗資3.4萬港元回購1.3萬股，回購價格每股2.64港元。

好多Ching單日成交都多過陳生

用34,000撚狗

見到陳生盤即刻set高一格接

60手

陳生：喂我買唔到貨

大有大壓力，小有小輕鬆，各自精彩

起身諗起
今次升幾日之後放復活節長假
個情況同上次升幾日之後放農曆新年假一樣

今次有陳爸爸回購
情況唔同哂

陳爸爸真係好爸爸
以後買任何電腦產品首選雷蛇

智通財經APP訊，雷蛇(01337)發佈公告，於2021年4月1日，公司根據2016年股權獎勵計劃向合資格收取2016年股權獎勵計劃獎勵的雷蛇集團員工授出合共212.06萬個受限制股份單位。

派5百7萬，回購左6千萬 好合理
睇wiki 無派息，仲要千5萬花紅+5年6億

你再鞭
因住癲佬搵小器簿擇你名

陳生回購13000股係咪有重大意義？

有，意思形態

老眼昏花，比錯負評sor

雷蛇出AR染髮filter，進軍AR界挑戰美圖，$3.37 first stop

The Malaysian central bank, Bank Negara Malaysia, reportedly may issue up to five licenses for digital banks by the first quarter of 2022.

又可以俾大家打下飛機，潛返水先

拎唔到又跌落2蚊

1.33

有成年時間俾大家逃生

炒佐上20蚊先ok?

然後再一野跌落0.20

呢次我覺得佢會有50%以上嘅機會

一係得 一係唔得

幾多%都好，都係炒左上去，先食部分糊先

同意

個個散戶都咁諗點升

同意睇法，但而家勢頭係向好，大戶同莊博奕，盤數、時勢亦配合，圖表又可以，估計應該順勢而上，否則陳生又要努力回購或配股比大行去推高股價而達到可以攞到老家嘅虛擬銀行牌照

市值夠大係發牌條件之一
陳生回購可能係想做靚條數

總有啲散戶鐘意高J嘅

價升跌，唔輪到我地散戶話事
只能係大戶同莊對賭，贏負決定個結果

係假期就歎吓茶，研究愛股嘅目前形勢，上個星期表現唔錯，回購積極令股價節上升，另外唔少清都關注1137，業積唔錯，估計由幾蚊升到現價，唔少獲利貨趁好消息出貨，都係一隻我欣賞但唔夠信心嘅股票，但維基嘅頑強鬥志～勁

幫大家update下 雷蛇已經進軍左Costco
琴日係度買野突然發現
仲要150蚊usd一set野
下年硬件條數應該再靚仔好多

巴打係台灣定美國？

美國啊
其實平過散買好多

買左set打機用

雷蛇升到$15 送出 3套 $150套裝

首先升到十蚊你都要忍到手唔放

先前維基2.69，中芯24就已經守唔到，又唔會后悔，只係唔夠膽去持貨，市場上唔少好股而價低，等我哋去發掘

今日又有開心新聞

我認真想買佢副anzu眼鏡，不過又冇急切性嘅。至於口罩，真係一出就會買

今次唔似死貓彈 升穿2.75 上望4蚊
等緊2.75入第一注

Ok 2.75放

屌，疹又唱好，快走

屌

OK, 聽朝即放

係咪新移民過去

仆你個街

新入坑冇耐已見識到我陳既威力

呢次我信佢嘅估算

瑞信重創完係咪可以收工?

strong follow 呀疹

仲有牙疹呢個final boss

boss目標4蚊

係喎，頂到上去。

9秒9轉燈

疹力驚人

威左幾分鐘

仆街疹

牙疹定3ching準d?

Wiki已斬

Quote錯

爸爸你又輸晒我啲奶粉錢？

爸爸人生第一個教誨
唔好高追

3ching 唔係一開波斬左咩？好少錢姐
轉場all in 雷神，賺返哂啦

3清戒賭啦

係呀蝕得算少

以後有卡數唔入貨

好彩wiki走得快

一手唔放嘅蝕3000

點解今次咁醒走得快

陳生輸左俾呀疹

因為阿皮話99%贏

牙疹提晒水都唔識走
信錯陳生

個市悶到

睇下1137，唔悶

冇買 淨係食花生

Btw 其實佢今年有冇機蝕返轉頭
疫情開始完

20年上半年賺億幾
20年下半年賺得2千幾萬
21年不敢想像

玩股票高追係風險大，持貨力不足，如果低位入，就輕鬆好多

大和升港視()評級至「買入」 目標價維持14元

傻散：正呀現價入有4蚊賺

D大行煩唔煩。。。成日唱好走貨；
一係就自己入夠貨再唱好。。。

有朋友蟹左等14

淨係見到今朝大和走貨

記得大和業績前一日有入

今日應該冇咩料到

準備3點，睇吓有冇神秘力量啦。

逆市上升已經係神秘力量幫緊
唔貪心，每日升2格，慢慢行就ok

我都唔貪心
今日月內升返上3蚊我都收貨

我唔貪心，cover 返1137 條數就ok

鑽石能量合金頂

=疹底

希望佢保持向上收

今日收2.74